EU4 Aggressive Expansion

要中共輸，就要做啲野搞到佢AE碌大，大到全世界都form coalition against 佢。而家仲差少少

佢有自古以來 claim 哂啲地 唔洗食AE 既
要無錢 stability -3 出現叛軍佔地先有機會